同呢條女一齊要用好多廁紙先得

襯仲有得POST

死基佬

條褲仔好正

非

睇啦睇啦 ...過多幾日女都無得睇

是

仲有6日 點解你要迫我地

最後六日

老婆

cfu啱哩d咩

射到成身都係

仲有六日可以負皮，我會好好珍惜

我搞到定延成身污糟哂

很正式

很想屌

發奮努力發達移民

米色拉

呢個男仔都幾得意

迷定黨奸巴爹

我係女仔嚟

咁佢一定仲係處

是
我檢查過

佢話轉頭比我